寧願長期戴口罩定久唔久病一次？

戴咗成年口罩心得：
完全無病過
皮膚差咗因為日日比口罩up住
大熱天時特別辛苦同多汗
可以遮到個衰樣
做口型屌人老母都無人知
喺街可以做口型跟首歌唱
其實都幾爽，利弊一半半

如果有得比你選擇，你哋會唔會寧願戴多啲口罩都唔想病，定調返轉？
驚身體習慣咗唔病，之後一感冒會更加難受同辛苦

長期病

唔駛剃鬚

鳩戴口罩on99

長期戴口罩令到自己唔使病 = 令身體適應咗免疫系統唔需要運作 = 一有咩差池一個普通傷風感冒都可以即死

久唔久病一次

樓主好快俾人標籤做熱狗

為咗唔返工都幾想久唔久病一次

理科真係要定做必修科

長期戴，肺炎完咗可以戴布口罩，唔洗下下戴外科口罩，遮下個鼻同個口都好

吓講下戴口罩都係熱狗？
乜依家做熱狗門檻咁低？

免疫系統唔需要運作

無基本醫學知識真係搞唔掂
以前啲人迷信同有偏方嘅岀現大概都係咁嘅原因

過多幾十萬年幾十萬代之後
人類面部已經自身生左個口罩出嚟

咁諗唔開

笑撚到我

熱狗唔係叫人唔好鳩戴口罩咩

你係戴口罩 唔係隱居原始部落唔同城市人見面

好似日本仔咁，無事都可以繼續戴口罩，變成潮流，人應該都健康d

有時真係唔怪得D人, 呢D好明顯係教育功能既失職

呢個都市傳說由年頭聽到宜家

免疫系統唔係你身體上年先有㗎...
係人類幾百年嚟演化出嚟㗎....

我問下大家會點揀啫無叫人唔好戴
係咪有咩誤會

唔係講你 sor